新加坡新增73宗

出現兩個學校 / 學前教育群組

Coronavirus: New high of 73 cases in S'pore; 18 cases from new cluster at PCF Sparkletots pre-school in Fengshan

屌，點追呀

我地輸左啦

Monkey see

Monkey do

failed state

73都幾大獲

坡仔永遠都要跑贏香港先會心適.

又贏香港

monkey see

sg 室內冷氣系統好撚勁
室內一爆起上黎唔講得笑

坡仔又唔停課
不過香港一日有林鄭唔可以睇少

73咁已經肯定係社區大爆發

點追

每次當我以為香港數字要超越新加坡個陣
佢地總會爆一獲更勁

香港又輸比玻仔

學校cluster佢哋淨係捉咗職員去test
班細路無測試 分分鐘帶菌返屋企惹老人家

坡仔好撚相信政府架

monkey do

Failed State

73真係難搞
咁細個地方應該爆到hum hum 聲

冇事

要輸了

咁我地都試過60單西日...

最緊要係幾多單係本地個案

我地有包機由wuhan返緊黎坡仔收皮啦on99
遲D我地1000呀

得38係外地
有個學校既一傳差唔多二十

日日幾單unlinked

學校感染好大鑊

坡狗點都係要爬頭

fb : Chan Chun Sing
之前講monkey see monkey do條7頭

冇事 唔使停課

潮北人黎婜香港，好快追到

湖北

熱天都爆嘅話 呢場疫情可以點停？

轟啊

等美國研發到疫苗/特效藥

monkey 放題

香港遲啲熱到開哂冷氣都好驚

大家唔好咁撚串，中國解封到我哋奶嘢

整到都有排未嚟到香港。

新加坡冇停課咩

新加坡一路都唔想影響商業活動
堅持有病先口罩
所以一路玩命

Why they are so idiot

monkey sick

佢地禁止左酒吧同十人以上既聚會到四月尾

淨係停補習社同興趣班

試想像連口罩都咁難搶 我地呢啲蟻民邊有可能搶到疫苗？

到時都係有錢人優先

這是不對的 還要更多

Aiyo~~

十大聚會係得個講字，非強制性。

香港爆係因為有林奠 好快支那解封 一車車運黎香港 班仆街仲要係唔駛隔離唔駛帶手帶

蠃到

我覺得要到明年春天先搞得掂

monkey die

中國人有動機周圍播毒

本地傳播有73真係

繼續

仲唔停課

咁快試73宗啦

日本搞唔成奥運又係咁驗喇，又多左

lm等嗰隻乜撚都話輸了嘅五毛入嚟

坡豬無林鄭團隊此等廢柴班子都可以搞到一鑊泡

正

睇死亡數先見真章

坡狗

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

醫療系統末冧啲 點解

就到香港啦
唔明點解你地仲笑得出

呢鋪輸得好開心，坡仔我地睇好你

禁酒吧但可以返學係咩玩法

坡狗

Monkey die

滅國

又輸比星加坡

二十萬坡豬要完蛋了

Monkey see monkey do 就係咁解

唔好笑
證明就算係赤道都會大規模爆發
我開始覺得夏天呢個瘟疫都唔會散

就係出奇地一直都冇停課

坡仔急起直追
Btw心息

有冷氣地方點都爆

dog do

坡狗又贏香港一次

呢排好多都同香港一樣,
好多都係海外返來避難,但中左招果批

唔停課害撚死班小朋友

香港終於輸左

上堂有隻坡狗由上個月開始係咁咳，搭咗飛機由英國返去

香港準備有500個

真
之前roommate 係坡仔 聽佢日日鳩吹政府有幾好幾好

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

34度都規模大爆發

星加坡信白人專家（you can say that)
好自豪地話畀你知大中小學完全唔使停課,其他地方on9,只有星加坡世界第一

個節目一出即刻大爆要停課

以為係會員認真你就輸了

failed

齊頭1,000了

唔敢恥笑
上次一恥笑完香港就爆上

追唔到。

放心，每次都有14日反敗為勝的機會。

on99

認輸了坡狗好波

73都係本地? 係就開香檳喇 monkey

呢排回力鏢好撚恐怖
我選擇微笑

息

我地匯豐唔派息
渣打都要跟

坡仔好勝心強

唔該

Monkey see monkey do

有無埋其他國家？ link? Thank you.

唔好咁搶口住 個病有回力標

呢個真心痴線
班友係咪要過萬先醒

新加坡新冠肺炎增74例 確診累計達1000起

2020-04-01 23:46 中央社 / 新加坡1日專電

2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情加劇，新加坡今天新增74起確診病例，其中有20起是境外移入，確診累計達到1000起。

新加坡衛生部晚間公告，新增的74起確診病例中，有54起是本地感染病例，其中的29起與先前病例有關，25起沒有關連，有關當局正追蹤曾與患者接觸的人。

尋日睇新聞訪問咗個鬼婆話自己好慶幸喺新加坡，所以佢可以仲出嚟飲酒
今日就見到呢單新聞
Monkey see, Monkey infected

佢地竟然無停課咩？？
（無跟開坡仔新聞唔知）

冇, 只停補習社

學校唔停課, 淨係每星期有一日在家網上課堂